聽日考cre 少淆

第一次考 好驚

訓啦柒頭
pass既人就會pass

啲人講到好易但係我做好似好難

下次再嚟過囉

冇溫過全pass

唔好意思，阻你少少位

【民陣6.9反惡法遊行】
日期：6月9日（日）
集合地點：銅鑼灣東角道
時間：下午2時30分集合，3時正起步
遊行路線：銅鑼灣東角道遊行至金鐘添美道

反對逃犯條例白宮聯署
-簽完記得確認返電郵

考幾點呀？

1:35開始考到夜晚7點幾 4科考哂

10月囉 但係想一次過搞掂唔想再煩

我都係聽日第一次考 加油巴打

在下係絲打

聽日考 乜春都無睇過 去鳩填 填完走

你中英文一般？
公開試成績有得直接攞嚟用㗎喎

完全係運氣既考試

At最難

垃圾試一個

on 9 9

聽日都考,溫緊BL

一齊加油 都係第一次考

Ap Test鬥速度，唔識就飛，有時間先返轉頭。
BL靠死背，早D瞓，唔係記左都拎唔返D記憶出黎

加油巴絲們
第二次考乜都無温過

有咩好驚 無限考

第二次考
淨考中文聽日

我地好驚咩都乜溫

大家都要加油
P.S. 聽日考

我中文dse攞3 英文4 所以都一次過考埋啦

Bl反而覺得ok, 中英apt恐怖啲

無限考就on9啦

Ap test 好多都好難

咁你係驚on9 而唔係驚cre

當年睇住場外個個拎住d天書讀讀笑左
養好個心情仲好啦
結果係得BLT唔滿意
但可以重考到滿意

總之就係唔識咪死LUR

無限考又哂時間哂心機折磨自己jm9

諗緊卷同卷之間個廿分鐘點hea好

騷擾其他考生

咪上連登討論啦 影響心情
上下鐘意的網好過
除左BLT啦 睇睇好d
其他3個個廿分鐘有撚用咩

咁簡單 半年前第一次考 22p100

4個test中間唔係應該得3個break咩

sor

聽日考完返工

荃灣考

想問係咪一定唔用得鉛芯筆？

放飛機有冇問題？突然有急事去唔到

冇 下次再報就得

中英同apt驚西咩 好多人是但考都Lv2/pass
BLT先煩

第一次考 打天才波

第一次考 希望唔好咁難

上次pass左apt同英
今次考中同BLT

如果dse英文有4但考cre唔合格 佢會睇邊個成績？

睇你最好成績果個
但實際CRE中英lv 1 lv2 等於DSE lv幾就唔太知

可唔可以用鉛芯筆

用原子筆ok?

我都想問

有咩要用到計數機

Dse都得啦，唔係嫁咩

Apt test

dse 4= cre lv1

重點blt 啦
中英 個個都lv2 at 亂做都pass
blt 出 xx/100

有無人粉嶺考

元朗考

無帶錶

無帶計數機

無帶筆

無帶腦

屌 啱啱先起身

無帶間尺

我個時跟我女朋友去考，鳩考除左基本法都最高level 我仲問我女朋友我係咪低過佢，比佢黑左我1日面

祼考

咁多位巴絲加油

荔枝角

仲未入得.....

3:10考

我都係wo

大埔要去沙田考

考完中文

有7-8題唔識

都幾易

有冇巴絲係尚德考

睇落好易
不過我只信結果

之前考完以為識晒但全肥

斷9估 冇痛苦

屌基本法咁難

坑口考

深水埗

LingU考

原來考人背用字而唔係考原則

我都係lingu

exact wording題唔sure

QE

使用、處置、繼承

撞岩

筲官考場有冇？

屌老母 教育機構個條揀撚錯左資助
完全考用字多過實質內容

任用或升公務人員唔睇操守

屌佢老母
唔怪得啲高官咁撚樣

屌真係冇鐘
冇戴錶

油麻地考

1462525，人地考政府工你叫人遊行，你食左屎啊？

講廢話都睇下場合啦ok?

Cls卷

運氣測試

撞左十幾題 正

你地有幾多係真係做
我得15題左右

易到仆街wo 早兩年考咩都冇睇過就咁行入去已經2哂

頭7題中文
其餘題都唔想睇

英文嗰啲全部鳩做

覺得basic law下次又要重考了

25at

我都係，剩識中文

BL都2添

剩係識第一part中文同data sufficiency

唔係完全唔識 但後半都唔夠時間

CLS
撚系人做
又要再考on79
根本考你運氣

出卷班撚屌有冇計時自己試做一次

有冇考過既巴打講下
係今次特別難定不嬲都係咁

其實錯好多都pass 唔洗擔心

基本法係咁將d字調次序係想點撚樣

我覺得唔係難
但你at least要比個半鐘囉

2013年dse 上年ugrad埋 我已經好似好耐冇用腦

Same 我話哂Ugard但都覺得份卷setting唔合理

特登㗎

係

痴撚線45分鐘點做哂

我日撚日同班撚屌計數講合約邏輯
都做唔切份卷
到時有咩人係做得切

On9正苦